Search.setIndex({"alltitles": {"25 avril 2024 \u00e0 15h30 Lieu : FAS-062": [[0, "avril-2024-a-15h30-lieu-fas-062"]], "Activit\u00e9s pass\u00e9es": [[1, null]], "Activit\u00e9s \u00e0 venir": [[0, null]], "Bienvenue sur le site du groupe CogNeuro Laval!": [[3, null]], "Calendrier des rencontres - Automne 2024": [[0, "calendrier-des-rencontres-automne-2024"]], "Calendrier des rencontres 2024": [[3, "calendrier-des-rencontres-2024"]], "Comit\u00e9 organisateur": [[2, null]], "Membres 2023-2024": [[2, "membres-2023-2024"]], "Prochaine rencontre:": [[0, "prochaine-rencontre"]]}, "docnames": ["content/activitesavenir", "content/activitespassees", "content/comite", "content/intro"], "envversion": {"sphinx": 62, "sphinx.domains.c": 3, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 9, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 3, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 4, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2, "sphinx.ext.intersphinx": 1}, "filenames": ["content/activitesavenir.md", "content/activitespassees.md", "content/comite.md", "content/intro.md"], "indexentries": {}, "objects": {}, "objnames": {}, "objtypes": {}, "terms": {"Nous": 3, "activ": 3, "adam": 2, "ains": 3, "baccalaur\u00e9at": 2, "blanchet": 2, "block": [0, 3], "b\u00e9lang": 2, "carol": 2, "clar": 2, "cliqu": 3, "cognit": 3, "coll": 2, "complet": 3, "cormi": 2, "descript": 3, "display": [0, 3], "doctorat": 2, "e": 3, "facebook": 3, "fahm": 2, "format": 3, "fran\u00e7ois": 2, "int\u00e9ress": 3, "int\u00e9ressent": 3, "isabel": 2, "michel": 2, "mor": 2, "neuroscient": 3, "organison": 3, "pierr": 2, "professeur": [2, 3], "psycholog": 2, "recherch": 3, "r\u00e9seautag": 3, "suiv": 3, "s\u00e9minair": 3, "them": 3, "univers": 3, "vachon": 2, "ven": 3, "\u00e9tudi": [2, 3]}, "titles": ["Activit\u00e9s \u00e0 venir", "Activit\u00e9s pass\u00e9es", "Comit\u00e9 organisateur", "Bienvenue sur le site du groupe CogNeuro Laval!"], "titleterms": {"062": 0, "15h30": 0, "2023": 2, "2024": [0, 2, 3], "25": 0, "activ": [0, 1], "automn": 0, "avril": 0, "bienvenu": 3, "calendri": [0, 3], "cogneuro": 3, "comit": 2, "fas": 0, "group": 3, "laval": 3, "lieu": 0, "membr": 2, "organis": 2, "pass": 1, "prochain": 0, "rencontr": [0, 3], "sit": 3, "ven": 0}})